有無打仗/淪陷接收資訊教學？

最近吹到支那要開拖/鎖國
雖然未必真，但為免真係有呢1日來到，都要諗定d emergency plan
等果日來到，香港都唔會置身事外，支那會正式無視50年不變完全管治
而且黑警/支那軍權力會去到最高，免費強姦港女放題，免費殺真香港人
而且宵禁，禁網，乜都禁，基本上同坐監差唔多
缺乏資訊既情況，大家就算想組隊反擊都有難度(雖然到時9成都係同而家一樣做死狗瀨裝備差之類)
大家有無教學可以保持接收到最新資訊例如戰況，聯絡手段等等？